得罪講句，仲對前線勇武指指點點嘅，其實返中國俾共產黨管係最適合你

都3個月
仲係戒甩唔到中國人中意內鬥嘅DNA
次次一見到火呀，衝擊, Set RB就出嚟吠
每次都係在場嘅人去番安全啲嘅地方
上番連登
解釋番前因後果
勇武咁做係有好多原因，仲要係非常有智慧咁做出呢啲舉動嚟幫大家
先識畀番credit前線

已經好多次都係咁
不停loop
見到衝出嚟吠嘅人真係好炆

果炸人肯定冇落場

一見有火就出post
喺現場邊有可能咁思思然上網開post

無人屌前線呀
開post鬧勇武的起底全部三毛來

和理非好支持勇武手足！
唔好分化！